拖得愈耐政府愈大獲。零售數據已經反映 所以佢地想快速endgame

所以大家唔好一鋪all in 落去
佢想搞到似831 咁
係咁吹end game
大家要識進識退
呢幾日既野貓式已經鏈爆佢地春袋咁濟

推推

咁多商場close
happy friday想shopping都唔得
唯有出街

推

攬佢老母炒
直指中資

我諗住睇住隻黑天鵝玩謝全球經濟

Push

I honestly don’t know what is the right moved

香港人！反抗！
一日未成功都唔會係end game！！

幫手推
大家唔好跟佢all in

就黎聖誕，經濟仆直的話，到時全世界都出黎屌柒港共

拖長佢黎玩 持久戰

香港政府導致全球經濟衰退

玩到佢星期六日都開唔撚到攬炒

自發宵禁，咪撚跟政府玩

推一推

唔需要endgame
個個星期拖出黎玩

星期五，之後連續假期，下午才宣佈，很明顯是想引市民決戰了，
其實由始至終政府的核心想法也一樣，引陣地戰，一口氣把勇武的力量消滅。

很明顯現在的野貓式行動己經令警察，港鐵面臨崩潰，經濟數據也很大鑊，政府急於短期內決戰

唔係end game架
唔好絕望 仲有trade deal玩緊
中共等緊香港送錢 呢排商場咁 送屎就有份

每日扑爛啲中資，搞壞啲經濟

野貓=鏈死佢春袋
陣地戰=想一鋪拉晒

裝修中資企業係核彈，阿爺即時嬲嬲

裝修

我身體唔舒服, 所以要帶口罩去食元氣
但D生冷野又唔太岩我食, 唯有飲杯茶食片薑暖下身
望下周圍, 原來好多香港人都病左帶口罩
食到飽飽地就慢慢行返屋企,
好多人都係咁樣行返屋企, 聽到旁邊有人大叫香港人冇人理佢.
咁我就叫返句"加油", 點知原因成條街都應佢機WOR...

同佢玩到天荒地老

Burn with us

要遊擊戰, 唔好陣地戰
要快閃戰

最緊要散得快

push

中資=春袋

快閃

有排搞
洗咩一日完

拖愈耐支共爆得愈勁
no end game

做唔到生意=春袋

要快閃
一擊脫

而家要玩遊擊戰

突擊戰

快閃戰

陣地戰好輸蝕

等睇第三次世界大戰

拖

黑社會都有教，時代唔同，咩都係講生意

遍地開花 十八區武藝上演

同意

六四其中一個原因就係唔識退，以為唔會鎮壓。
香港人見識過要知對家咩都會做，要識進退去行落去

係呀! 手足捉一個少一個, 絕對係最珍貴資源

Tui

真

支持遊擊

香港睇得最重唔係人，係錢，所以搞啲人冇用，打撚爛佢個錢罌就啱喇

保持冷靜
咪自亂陣腳

馬上裝修

打持久戰就一定㗎啦

持久戰對中共先係最不利

手牌先剛剛派～咁急晒冷？
春袋陰住痛定手術切左痛～
自己諗

遊擊、快閃

有撚排玩

切佢春袋
直指中資

長期慢性病

佢出撚左條大dee都無用

直指中資春袋

睇唔到我哋有咩本錢all in

Nobody knows. The only way we know is forward

end game 只有一個就係香港真雙普選,
另一個裏關卡叫香港獨立
無第三個end game

慢慢磨死佢
九月數據一定扑左街

推唔到都推

同意！

10月2 最大鑊 又拉唔到人 又周圍裝修

補充：特區狗既阿爺，唔好屌我

Push
前線做咩都唔割
總之不被捕

攬炒月娥

依家咁點end
頭先開記招果幾個集體自殺就可能得嘅

其實根本唔駛決戰，而家我地贏緊，睇八月零售數據就知

大家一開始係想攬炒，而家政府行左第一步，我地要諗點樣迫佢行埋第二步，加速攬炒

唔好比佢end game

不要戀戰，繼續遊擊
勇武手足請小心

唔駛決戰，佢咁驚繼續玩野貓就得

岩
你話我廢我懦夫都好，起碼等人權法過
今次同五年前唔同，我哋嘅民意唔會被拖散
今次拖得越耐對政府既民怨只會越高

好多商場拉閘 攬炒

持久戰

pish

Gogogo

出奇不意, 呢幾日佢地預左

玩到聖誕

同商家佬鬥長命

全部人拎綜緩唔好做野啦

唔係end 但一定要出黎塞爆全香港

真
拖撚死佢

十月二拉得一個人
裝修左極多野

九月個份先堅

商家就係春袋

八月嗰份睇左未，九月會射到虛脫

今晚唔係end game 小心

日日閂商場 早收工就啱

仆硬都似

拖落去經濟冧先係政府怕
一波過佢地最想

九月個份未出

咁緊急法咁撚危險，梗係叫人唔好黎啦

推，be water

佢地己經唔係睇錢分上
只係為左STABILITY

拖得愈耐，拖到政府自行收皮

謝瑞麟（417）發盈警稱，截至9月底止半年營業額按年跌14%，主要由於今年6月下旬以來香港社會的動盪和持續的中美貿易緊張局勢令消費意欲低迷所引致，並預計半年純利按年大跌逾90%。

NOT END GAME

Agger 玩持久戰

星期五至六佢地最多兵，到閒日點都要返d上去。

條友玩膠黎架 咩叫right moved
We fight for freedom till the end, that’s it.

認同最緊要不被捕同佢慢慢玩

過去中秋後，週圍就開始萬聖節既佈置準備，而家十月了，個氣氛仲係咁淡，香港真係俾777玩死

要繼續拖死經濟！！

黃金周都完啦

大家小心

政府想以快打慢試探歐美底線,好似當年納粹德軍入侵鄰國咁,搏英法用綏靖政策,第一次兩次唔反枱住.

大家記得拖長黎玩

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

有道理

野貓唔係對付狗

咁樣都係一種思路

其實我覺得日日搞，搞到你所有商場日日提早收皮都夠玩

點都要等人權法啦係咪先

唔使下下打嘅 晚晚搞到啲場收晒 死城 唔知捱到幾呢耐呢

既然政府急，即係我地唔洗急
但係又點排除佢係有信心清你袋所以all in?

Be water唔只係口號
係行動黎㗎
大家唔好戀戰 要打遊擊

日日都出 長命功夫長命做

林鄭開場白嗰陣都講咗 "又集中一區變咗遍地開花”
睇黎遍地開花係春袋

今晚已經Halloween

果日唔係封港鐵，唔批民陣遊行既話，梗本唔會遍地開花

和理周末夠多人去商場玩下都可以令啲店收檔

佢想endgame
姐係我地做得岩
要繼續拖

慢慢玩 先攬炒到

一區遊行次次批 最多咪死一區既商業
佢地自己ON9姐

其實...真 成個局咁，拉晒，折磨晒會反抗的人，就沒人反抗了～

反正 都冇二百萬人敢真正反抗

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

經濟差咪又係自己食番

想好似台灣咁畢業3000蚊？

Psuh

有時想行吓街 不過啲舖頭又閂哂 想消費都冇得消費啦
不過中資收收皮先

101

租金跌跌跌

推 BE WATER

推 慢慢同佢玩

係，抗共係持久經濟戰
要社會上層，有話語權
make到nosie既都係我地自己香港人
先會有勝算

人地有槍有炮
唔好沉迷end game

慢慢同佢磨

反抗呀

要搞野，但都要持久，要走到呀各位！！！

係 , 拖佢半年 政府一定跪低

政府要我地急
我地就要拖

拖半年唔緊要，至緊要每次行動都快閃，不受傷，不被捕

推！

個個星期啲商場收哂皮 影響零售
一定有效過Endgame

agger

踏世上 高峰總要攀 碧血染青衫
笑中看變幻 算破綻 一子決江山
成敗瞬間 隻手風雨翻
虧欠我江山 你總要奉還

agree

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

行完街返屋企訓覺

係呀 End條撚呀
慢慢撚死佢地班狗官就差唔多

同意，既然正苦想速戰速決，我地既對應就應該打持久戰，和理非請繼續罷買罷食藍紅鋪頭，消費儘量用係必需品，其他忍下手；勇武既請將戰線由前線轉為地下，化整為零組織小隊，野貓游擊突襲快閃各自努力，大大提升成效同安全，以及將恐懼散播比對家

由6月開始計，只要將運動拖到半年以上，必見𥌓光

推 我地係應該要relax 佢地要緊張
拖得耐就經濟攬炒

非常同意
你睇吓今日嘅尖沙咀
個個禮拜都係咁，嚟緊聖誕，嚟緊新年
我都好想睇吓佢哋捱唔捱到復活節
唔使送頭,搞到佢冇生意做就已經夠
大家一定要加油
要拉長戰線

所以要鬥長命！越拖政府越仆街。

Not End Game ！！

師兄講得好啱
佢越急，我哋更加要拖

推

今晚唔end game
慢慢玩佢老母

保留實力 不被捕

其實大家知唔知一樣野，其實依家唔係攬炒，係佢哋炒

因為我哋無產，佢哋資產，我哋三成燒傷佢哋已經超過十成燒傷，係交換比極高

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

無錯，商場唔開姐係一蚊生意都無

每個星期六日搞到戒鹽咁，商場閂曬，地鐵停站，無旅客嚟

遊擊

啱啊，商戶仲要白交租

831 101前一晚係咁吹end game，end到依家都未end到，反而次次被捕人數都破紀錄

今次只有港共end game
攰就返屋企訓下
由啲狗係街罰企

遊擊得好好了
但要保持警覺

拖
星期5，星期日罷買

各區遊撃快閃water戰
睇你仆街港共個經濟頂到幾耐

放心如果情況持續佢地出年清明都捱唔到做零售都知平時每日既生意都要捽，半年都冇生意聽仆街啦

有位走就退

而家仲要火上加油
我地一定同你慢慢玩
你d商場日日唔好開
遊客日日唔好黎

推推推推

money money is the key

冷清嘅街道
昂貴嘅鋪租
令人心曠神怡

手足真係唔好送頭
幾個人約埋去商場買衫唔會係非法集結
去元氣食酸薑唔係非法集結

其實係佢班仆街唔批遊行
狗鐵又封站玩鳩市民
又上巴士捉人
先迫到d人遍地開花

和理非最大既威力絕對係打擊經濟果方面，零風險零成本咁滯，一次行動就收一個商場皮，果度既損失我真係唔識計喇

建議穆廸、標準普爾同惠譽降低香港信貸評級，呢個係政府個春袋

班仆街商家
平時比錢佢賺
共狗一吹雞就當我地condom
一蚊都唔比你賺

個個禮拜去商場唱國歌
食酸薑
佢多唔多非法集結
夠唔夠膽拉
如果有拘捕行動，遊客仲會唔會去
我都想睇下係點嘅樣

所以唔好太衝動。

唔好同佢博命，唔好當endgame
爛仔交冇理由輸
佢擺到個頭咁大，就要佢輸得更加難睇

根本班商家佬已經係驚弓之鳥，只要我地預早做文宣話去邊度shopping,佢地就會自動收皮，出都唔洗出去就不戰而屈人之兵，玩多幾次狼來了然後再黎次真，包保佢地要睇精神科醫生

講得非常之啱
爛仔交係低成本
冇理由會輸
所以真係唔好當今日係end game

依班見風駛𢃇既仆街商家佬，幫佢地爭取埋反送中都唔求你地講句多謝，佢老母臭西仲要調番轉落井下石，我唔攬住你地一齊死我唔係香港人呀

佢唔介意零售 除左零售我地要郁到佢金融

要令情況膠著